不應教條主義，敢講嘅繼續講，擦邊球嘅繼續擦邊球

唔好一味執著自己嗰套一定係啱
每個人都係一個獨立個體 有自己嘅主見
你認為擦邊球係會令到港共犯錯出醜嘅 請繼續做
你認為應該大大聲講 要堅守自己嘅信念 請繼續做
唔好再互屌 分化啦
最緊要嘅係我哋都知道我哋嘅目標都係一致
一樣都係
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

個政權就係想你驚

Push

推